%\chapter{Analyse}
%	\section{Unreal-Engine}
	
%	\section{Unity}

%	\section{Gegenüberstellung}

\chapter{Spiel-Engines}
	\section{Einführung}
		Spiele-Engines im heutigen Sinne entstanden erst im Laufe der Zeit. Mitte der 90er Jahre begannen Herstellen damit alte Spiele umzurüsten um neue Produkte zu erzeugen. Dabei wurden beispielsweise neue Design und Karten erschaffen, bei denen nur minimale Änderungen zum ursprünglichen Spiel vorgenommen werden mussten. Ende der 90er Jahre waren Hersteller dann so weit Spiele von Beginn an als Veränderbar zu realisieren wie beispielsweise \textit{Quake III Arena} und \textit{Unreal}. Mittlerweile ist das Angebot an Spiel-Engines gewaltig. Dabei haben die Engines das gleiche Ziel, teilweise jedoch unterschiedliche Schwerpunkte die beispielsweise durch unterschiedliche Genres entstehen. Allerdings gibt es gewisse Basisfunktionalitäten die meist vorhanden sind:~\cite{game_engine_timeline}
		
%		https://de.wikipedia.org/wiki/Spiel-Engine
		\begin{description}
			\item[Grafik-Engine] \hfill \\
			\item[Physiksystem] \hfill \\
			\item[Soundsystem] \hfill \\
			\item[Zustandsspeicherung] \hfill \\
			\item[Steuerung] \hfill \\
			\item[Netzwerk-Code] \hfill \\
			\item[Datenverwaltung] \hfill \\
			\item[Skripting] \hfill \\
		\end{description}
	
	\section{Auswahl einer Spiel-Engine}
		\subsection{Auswahlkriterien}
		
		\subsection{Gewichtung der Kriterien}
		
		\subsection{Auswertung}
			...bla bla Text bla bla...
			
%			https://de.wikipedia.org/wiki/Liste_von_Spiel-Engines
			\begin{description}
				\item[Unreal Engine] \hfill \\
				\item[Unity] \hfill \\
				\item[CryEngine] \hfill \\
				\item[Quake-Engine] \hfill \\
				\item[Source-Engine] \hfill \\
				\item[Dunia Engine] \hfill \\
			\end{description}
		
		\subsection{Entscheid Spiel-Engine}